Twitter五毛 : 新一哥上任即成功暴製亂, 大量勇武退場 (另外大量lihk仔從來未用過twitter)

香港人
送Twitter戰線比五毛狗,
自己用IG同 FB比五毛撚狗

FB真係 香港人首選 黃藍大家各自各困 自己小天地打飛機，Group 入面見唔到對家 就覺得自己贏左，黃c 贏左個議席就覺得自己大多數其實自己先係少數派，人地藍c背後有 成個 中共加全世界 小粉紅做後盾，大多數黃c日日係fb講黑警 有幾仆街 抗爭者有幾慘， 淨係講比自己人聽得啦 有鬼用咩講極都係得二百萬人，叫香港人開twitter ac 同外國人呻 增加自己盟友，個個都不了

推

twitter不了